中學生罷課其實冇撚用

梗係冇撚用啦屌 個個淨係坐喺禮堂
2/9罷課學校淨係比室內鳩坐自修 咁叫罷課咩屌？根本同上堂冇分別
如果學校淨係比鳩坐 咁不如出去愛丁堡個集會 因為依家好多學校寧願叫學生 交家長相請假去罷課 都唔想校內自己搞呀
自己諗下啦 鳩坐有撚用 仲要鳩坐唔報人數比罷課統計 罷黎有撚用冇人會知㗎

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推佢老母

Push!

P牌仔推唔郁 咁多位巴絲幫幫手

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推到上熱門！

推

推到仆街

光復香港

Push push

巴打我都有咁嘅諗法 歡迎想將罷課升級嘅中學生入嚟睇下呢個post
[重開］全部中學生同我入嚟

利申 非騎劫 各有各做

應該要搵個地方集合晒唔同學校學生靜坐罷課

守護學生妹行動

一開學啲狗仔會似住自己有特權，四圍去搞啲女同學

根本唔係罷課唔罷課嘅問題，而係呢個時候開學真係好危險

如其他同學在學校被警務人員子女欺凌，大家一定要出聲

我已經預計到，佢地會對其他男同學陏手陏腳，對女同學就摸手摸腳

「你係唔係唔畀我打？你係唔係唔畀我摸？我同學校講你歧視我」

大家千祈唔好啞忍，咁嘅欺凌行為只會越嚟越嚴重

推呀推上熱門

要爭氣啊 罷課真係唔洗驚班奶共教畜 想點搞就點搞 人多就冇事

其實中學生唔需要太介意操行
冇人會睇
只會睇DSE成績

光復香港
時代革命

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

罷課依啲唔講啦
想講既係罷唔到課既小朋友可以做咩

除左唔同啲犬二代玩，保障自己之外
你仲可以做好多野

1.尋找志同道合既朋友仔
學生始終係中意埋堆玩，容易受人影響，可以weekend約埋去行下街，買下玩具，咁就唔怕單機啦，個圈仲可以日漸擴大，感染下啲唔敢出既人

2.善用壁布
文宣咁靚，梗係趁班主任未到就釘哂上去
美化下課室

3.乜都傾一餐
之前乜事都冇就傾下 kpop 傾下八卦 傾下動漫
但依家日日新鮮
一翻到去梗係同同學傾餐飽啦
琴日班狗有幾柒 佢地有幾賤
上線前應該有咩戰術(講梗打機)
買咩 gear 去邊課金(講梗打機)
小息講放學講轉堂講
課室操埸教員室門囗都係好地方
傾下計都比老師捉？咁個老師等比人篤灰啦

4.尋找山區小孩/助養者
如果你好有需要/屋企人有助養開
不妨向身邊人求救/ 伸出援手

不過睇到嘅學生可能得好少， 希望你哋喺學校都可以有個好開始

VC人

推啦
中學生assemble

支持罷課集會

一定要返學呀！！唔係點玩殘班狗仔呀

返學啦
同狗仔狗女攪好關係
第時過關唔洗check手機

冇咩都唔返啦

我愛00後

我以前間中學不嬲請兩日假要醫生紙
一日淨係要家長信
有次試過連請兩日假
唔撚見咗張醫生紙 學校記曠課
咪又係升到班
都唔知你地怕乜
利申：一年請十幾日假

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

推啊

推呀 大大力推

推到上太空

大力推

全校學生叫口號

大埔巴打